如前面路更闊 更勝與我一起

何妨道別成就你

好撚慘呀首歌

知就好啦

今天起各有逸後

屌你

別回首

復原後不要再度跟你做朋友

在很久很久以前 你離開我 去遠空翱翔

岩呀

咩歌

chow post

我怕我念舊

咪撚煩啦傻屌

弱

？

點解首歌果陣派台唔上榜

依家咁多人鍾意

別離後不要再度跟你做朋友

反正已經失去你.....

我久唔久都會不自覺唱左做咁

thx